美股認真討論區CDLXXXIX

開定...繼續討論...

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

今熔

Kodk會唔會人踩人翻去16呢

P巴買左

我屌微軟又熔

p巴又準備輸返出去

出事了

會直落10蚊 rip

再上30

到底P巴賺唔賺到錢

淨係睇唔敢買

都似

屌，原來+149%唔怪得你地全部熔

今晚可以訓

如跌番琴日個價就

今日會停幾多次呢

我個8號餐啊

叫佢唔好買任何野啦得唔得

p巴大手買入 仲唔走一陣10蚊呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

ASML做咩跌得咁勁？

殺晒淡殺要殺好友

多謝kodk救我一命

支持佢

APRN

Mrna係咪到價入得

停幾耐

諗起以前玩SPCE

最近呢幾個post 好似睇戲

尋日300都冇事

訓教買APPLE 星期五換IPHONE

大行評級趺咗

跌溶

睇KODK 食花生～

走呀

仆街停夠未

AMD 定 TSM 好

p巴玩緊kodk 即刻玩第2次升幾百%既先

賭場開返了

個價快到呢

19蚊跌唔落,有機會

走啦
我仲想食8號餐呀

其實航空貨運咩行情
星期一訂野，今日到香港
應該聽日或後日收得件
比以前快1-2日

18.5

等睇kodk苦主區

跌緊落去

17蚊未見 有機會

why not both

新手第一次買KODK 11.8入 17.5放 執左400已很知足

上返啦

mrna又人踩人

21高j左

斷下斷下咁姐係點

我都未上車.jpg

唔信P巴真係咁邪 入市

買咗幾多股

睇一分圖，上下影線長到

mrna搞咩

個價快撚到

大家high到無視兩點半大將軍出場

好在走左 如果唔係輸到仆街

Intc做嘜撚

先10股挽下

rtx 又想點撚樣啊？

入得

屌我都係 呢兩日勁忙 無時間睇個市

挽你老母

依家唔敢入

走哂 大家贏多啲
有冇人可以解答一下 有咩情況會升停 同埋停幾耐

咪係 屌佢老母 垃撚圾

fb賭財報？

點解Kodk 跌嘅
又話上30蚊

邊有跌 仲係綠色

無信念 我依家即刻入50股

回調下姐

19-> 18

想點

KODK 22蚊走撚左

p巴肯定未走

Same

聽日再上之後放左果堆話好心痛放早左

17

準備出現一堆柯達苦主

p巴！！！

17.85

16啦p巴 仲唔放

kodk

P巴又贏

17...16...15...14...

聽日又有kodk 苦主post

依排想入啲股全部炒起晒

完全無從入手

唔撚理50.5入 放喺到唔撚理啦

跌會有堆話早知琴日放

6....

好快就知連登傻散睇樓定跳樓

十分鐘後就有啦

BA 幅圖都好睇

人踩人啦

玩完kodk入咩好

無客機唔洗排隊 一ready就飛得?

shop冇力

減倉 準備地震

放曬晶片股
唔同佢拍拖
等佢死狗我先追返佢

KODK真係痴撚線...都係唔好掂

你現在聚腳於 賭博台

必定既事

升到停就即刻set價即走

升成百蚊仲想點

睇落去係升
不過震到仆街
尋晚都輸唔少

大手入一股燈一燈

Tsm 回下得唔得呀 屌你老母臭閪

有無P巴消息

asml 又點呀

升左10%啦

GE

MRNA又做咩跌

amd 76

美股認真賭博區

TSM + AMD 都幫到下手回血

屌你

已經跳樓

上返19啦,P巴笑住收錢

19

走哂了好彩Kodk幫補左啲

p巴唔係21再買咩

kodk快到

黎緊半年應該係疫苗PLAY

衝多次20蚊

女MODEL

炒菲林幾好 美股仲有咩無可能

準備火箭 大家坐穩

佢21都追都係為左刺激架啦

RTX 跌得勁過BA份er到底係咪調轉咗

本大

amd 咁爆法佢都唔點郁 加上佢業務都幾穩健 其實我又幾樂觀

你未見識過咩叫真正既快

WORK!!!!!!!

BA 趺得少過啲科技股
利申：科技股苦主

係高位回左好多啦

又黎

又買左？

下次都係唔同你地班賭仔癲

痴線 好緊張 執左600鎂

唔work喎

AMD TSM咩事 又要暴升了

KODK 上返 20…

又爆返上去, trump做莊係唔同d

又停

買左咩

WORK就算啦 玩下KODK 輸錢都開心D

83蚊回到76蚊都回得唔夠多

屌你老母溝完平手19.6 走左,又爆過

咪就係
自從$79.5買完上到$84.xx冇走就完全冇再升過
應該係會回到$70

Kodk 18.4買 19.4放 五分鐘都無

哦 原來係你

又停左

你現在聚腳於 KODK 認真賭博討論區

侵做莊真係睇住黎撚，唔會撚得太過份，比曬時間大家離場

笑死, 又停

shop

勁 又溶啦而家

舊經濟又墜機

KODK D期權痴撚晒線, 明明尋日8,9蚊買D PUT, 而家升到19蚊, 仲係賺緊錢

無人理TSM 淡軍係邊? 牙徒6000 定 L子幻二

iv太高

2點半咩情況

牛牛壞咗唔識寫停牌

唔撚再買了!!!!!

盡情來熔斷吧

TSM淡友已經比好友大戶挾死左

同你一樣價入
諗住擺長線

asml好似幾吸引

BA 墜機啦

溝到49.5 擺係度唔撚理

100蚊
100蚊
100蚊

你唔買我地點跟

12.1入12.3放左
依家成20蚊
放個時同自己講唔玩呢啲賭股，所以人真係一亂就on9
因為之前玩nkla輸到仆街

KODK可以玩成晚,夠膽色同勇氣可以輪回刷錢

夠彊17

Amd

BA 160 都高啦，死撐咗咁耐

KODK又熔左？

又到3230等JPOW睇爆上定爆落

幾時復牌？

賺左等盤後再入番支持長擺又得

半個鐘已經1億成交量

新手一問，入左LMT算唔算犯左國安法？

21入返

又開波

痴線 唔敢玩

23....

23

CLOSE all SILVER position

CLOSE all SILVER position

CLOSE all SILVER position

各位贏多D

Shop都9%咩事今日

屌你老母23，痴線
12睇到23都得個睇字，抵我無發達

MRNA插水

又話唔入

等睇再斷...

kodk cls

走了

唔咪今晚30....

200%

再斷唔係就停全日？

24..25..26..1000！！！

24

資助外國勢力

癡撚線公司

再等

又斷

On9

真係好撚誇張..

嘩

買5幻贏5幻！

點玩

lvgo lvgo lvgo

嘩 又停牌 真係唔敢玩

癡撚線 好彩手夠快 又執1k

驚FED?

痛失投胎機會 琴日7個幾

又溶

又停 20走哂唔夠膽再玩

24...

點解成日今牌

手快有手快冇

呢個價算係咁啦
你腳下仲有好多巴打既屍體

好想玩呀屌，唔敢入

無頂.....

+1,食花生食到好無癮

心唔夠大玩唔起

KODK係咪想挑戰CHK

痴撚線

冇睇一陣廿幾蚊

24走曬,今次堅唔玩!
BIG MAC餐加大,想吃的來點個讚

收隊19買左100股 24放唒 多謝p巴

入到今晚發大財

邊個買24咁痴

最多可以停幾多次

AMD V.....EEEEE

會唔會再開翻

24 cls

點解個陣13入見佢跌到9驚到沿晒

喂屌痾完個屎返黎變24

KoDK 點玩？

佢次次都落

24唔敢入cls

散水個下好睇，鬥快走

賺下夠 唔敢再玩
24

大手入KODK 聽日可能再升100%信念

侵侵

光速音樂椅

要有智有勇的人才能玩

嚇撚死
19.2 入，佢暴跌，17.8走

之後暴升19.2又返手，20.6放起反手

賺到仆街 見到勁多人賺錢

24>30

賭場肯開番未

8蚊唔敢入，11蚊又唔敢入，去到12，13，15，18，19，20，咁幾時先入

痴撚線點玩!!

24 高j 先

侵侵概念股 起碼炒到50先停

又停 開市半個鐘第3次

this time is...
應許幻二之地

21入嚇親
24即走唔敢玩

國安入屋拉學生Retweet link⋯求下大家幫手retweet推上國際

每次停幾耐架？

有智有勇

5 min

22.8入都有賺sls

點呀
唔開返正衰仔

尋日:邊個買11咁痴

盤前買個啲賺兩倍

都係買番TSM好 心臟差

9成唔敢hold咁耐

尋日買7蚊

一開返跌個下即入好唔好呢

藥係癲
今次仲要菲林藥水
有情意結

要Mon住侵侵黎買

跌返落去又停多次

今晚真係30見

done

仲唔allin

至少30今晚

得少少AMD，完全無TSM，追唔追好

一開番25無問題

各位手足順手retweet唔該

次次開得1分鐘咁唔夠玩

殺牙~~~~~~

等第n+1次救世疫苗play

唉

屌 26

Ups聽日er 而家升定先係咩事

27

26了

今晚30

美股KODK討論區

牛牛有冇BLOCK 股票功能?唔撚想再睇到

10秒

真係肯買就有錢收

再斷

屌,P仔今次唔通賺錢走人

27溶

到夠膽入,就姐係差唔多炒完

27 又停

27 on9

又玩完

買都買唔切又停

完全唔夠買

停第四次?

停牌

屌你未覆完已經27

KODK 賭博區

屌
早知尋日all in 柯達

又熔

主席我要求分POST

如果你咁都唔信今晚有30可以早D抖

好彩19入咗少少執飯錢

琴日9$放晒80股

10秒 10%

市價單

好期待爆個吓

準備今晚30

睇人玩算 依d錢唔到我賺

依家all in 等佢30啦

SOFI真係唔撚掂當 玩唔撚到依隻

屌有無人同我一樣 望撚住佢升

咁就無得發達

抵我窮

魚食魚身就夠
走唔切仲大鑊

換手率445%

吊市價都買唔到

30先有可能停

12蚊買
18放咗
依家...

痴撚線兩秒停一次牌

KODK 2.5入而家已經11倍

屌佢老味

270%

買依隻好過買某打手成日推薦QQQ

唔洗sad，你唔係先知

侵侵概念股

30都可能唔會停,勁多人衝入去

1分鍾都冇又停左

26.9 入左.....

傻撚左

如果2個幾個時入，今日就十幾倍，真係兩日都夠退休

x2

啱先手震入唔切啊屌佢個閪

有早知我買左100張15蚊call

岩岩開有無30秒...

有冇理性ching對ASML有性趣

Cls 價都未set又熔

SOFI自動幫你熔 唔洗等隻股熔

今季多數ER 前都係高位

利申: Short put ER 搵食

17入左少少
唔夠膽玩咁大

食唔起成條

最盡15秒

我輸唔起
所以贏唔起
好合理

想問點解24去27 升1x%就停?

今個月升咗1111%

驚買左先熔

一樣 唔夠買

高買低賣

今晚kodk $40最少

我22.4入左20股炸

370 都要坐

價都未set完

好撚驚

再入

真係抵我窮 19入22走哂

終極音樂椅 有膽就坐上去

NIO 無人玩既

至少升到ath

散水個下好睇

未夠10就話$10收，之後20，30，依家話40，冇頂架wo

一陣直接變30再溶

AMD要落去了嗎

睇黎聽日有驚喜 入d 末日call賭賭佢

Set左市價入 等佢開

SET定價 開返27即入

長揸架嘛，要討論？

今晚kodk話事

好撚驚26.9 入

27 好想入 但真係唔敢

27 係咪cl左s

如果講negative interest rate

唔係insider
都好難係2個幾入wor
邊個得閒留意呢隻
應該要諗點解琴日唔夠膽入先岩

溶左？

30 頂

呢到d人好勇

等睇跌果下 好睇

kodk 27.1?

我地菲林牛B

心郁郁

開黎見我

咁快出絕招

ok高 J左 kodk 26

唔入了..好痴線呀

新手食花生
真係似買大細咁

好撚期待人踩人個下

未必,美國個邊D散戶訓醒加入戰團,邊有咁快

呢秒高位 下秒低位

13 入 18走撚左

侵侵張單都8億

屌啦星諗返琴晚訓覺前掛7.5 3000股,去到7.52就倒升
買唔撚到真係好嬲

不嬲都係

好耐冇試過傳火炬

唔止啊

今晚30呀

個賭場開門

殺牙`~

好玩過tvix

班美國佬岩岩訓醒 有排玩

363.59入左第1批

31了

28入左

賺炒咗十蚊水

斷

30.8

屌你老母IB條slide好撚煩啊

入都入唔到呀

10秒都無

31

500 @ 30.8

30.8 再停

未買到呀 DIU

開番20秒又停

痴撚線 30

2秒又停

有冇10秒

有大把大單入 唔怕

係咪on 9

40 gogogo

31...

玩10秒又溶

cls

我都係 10秒升到30又停過

屌你老母 價都未set 好

30

30又溶

一開，30，繼續停？

40蚊

喂屌27張單落唔到轉個頭變30

told you

無

做乜9，無入貨好想喊

30 屌..

KODK火炬手準備,
E家傳到邊個手上

點樣先會停 咁樣買唔到

比我玩呀！！！！！

Kodk，100蚊

條撚準備唔到

30$年輕人要問自己...

升10%停一次?

溶乜撚野斷呀
直接停牌聽日開市GAP UP $40 咪算囉

28撳市價入已經變29

玩kodk廁所都唔敢去

$28入 $30.8又走過
前後10秒

屌，開左１秒又停，真係玩成晚
等睇人踩人

KODK睇2000蚊

真係少啲心血都死

Tsla都無咁癲

又話all in完睇樓
5蚊就走

睇嚟上50

大型聖火環節

真係秒入秒出

8蚊入 12放左

復牌果時用市價入，不問價做火炬手

同donald trump咁癲

9$放

點解我要set 22走撚哂

KODK 19.69蚊入，30.1放，收手了﹗

買咗5分鐘賺撚咗2k...

隨時一嘢落返個位數

22.8入 30.8走
五百股
可以訓喇今晚

19入30走唔玩喇太刺激

菲林仲好玩過火箭同無人駕駛

KODK咁樣玩落去今晚應該有50蚊

我呀60

痴線 set緊止賺就再熔

屌 $29放咗
不敢相信
兩日多咗二百萬

SET價真係要再SET高少少先入撚到 陣間一復佢就30.8跳上去32...

恭喜所有 KODK 巴打賺錢

上去根本唔洗太多買盤 呢類股貨源集中 除非大莊想出

可唔可以貼倉俾我j下

直接市價啦

我無DT權無得玩

然後short selling 又爆廠要平倉
無限loop

今晚全體連燈仔一條船

幾時買幾多股

等定31入

唔明點解有人輸

獲利比例100%

Set 定32放

KODK 溶一溶就升幾蚊無限LOOP JM9

準備今晚40

瞄撚準備

做火炬手都有錢賺
除非冇下家火炬手

我20蚊又走翻入去

30入左KODK好撚緊張

大爆果時應該死好多人

30高j唔撚驚

大家仲敢唔敢玩kdok?

咪本身既股東囉 佢地點會出

我18蚊 all in左

加州股神

要停幾耐？

5mins

玩到心臟病發

侵侵應該係想振興經濟，唔係搞到市場恐慌

30蚊

俄羅斯練膽大法

隻call 升左1000%

SET撚定31 但佢一定一嘢跳過咁又入唔切

手都震埋

敢，但5股內算數

市價入 要死一齊死

復牌跳到34再溶

1000股玩啦

下轉就走太刺激

好易賺錢呀

買左10股

擺曬係AIM到

又殺過

屌same la

睇都好刺激

same

我係你就唔貼出黎俾人睇

1秒36

熔

36又停

36了

屌你老母得5秒

$36

5秒 俾盡

條紅色棍一出就直接秒殺左…

36

依d一散水無仇報

決定揸住20股 玩下算

36添今晚唔見50都無咩可能

Dllm set左價買唔到

屌你老母

單都落唔切...

36蚊又停

CLS 幾秒就36

36...

喂屌入唔到場

哈,睇住升呀?

完全買唔到

入唔到

我都係

賺錢話咁易 買1股都賺

唔玩了

Cls 有幾多個賺停

笑到我仆街

幾時先識跌
個莊仲未玩夠咁款

想問呢隻做咩事

32入左

P巴 柯達又汁30萬

36走唔走 好撚刺激

痴撚線 隨時高過intel

Kodk定當年iphone 4難買啲

點買呀大佬頭先有冇10秒

30入左....

上面無人賣 直接試史高啦

其實有冇人放到？係咁溶

咪買少少玩下

咩人會入到 即熔

呢度個個都好high

志在參與 不問價入兩股

個個都set勁高？又停

算啦今次發達都係無我份

各位我就係36.07個堆柒頭，留名上50

點解我要驚，抵我唔發達

29蚊入左，停左一次幾秒就變36又停

利申5股

斷多一次即走了

20>24>27>31>36>?
9估41>46>52

痴撚線HISTORY HIGH
幾時大爆...做緊野見證唔到

依家入 上50

牙侵打莊

SOFI幫我32入咗

其實得set 價，已經冇沽盤，又冇成交，直接mark 哂熔斷價買

升到咁
唔mon到實真係唔會入到

學能測驗

31成功入到！！等50！！

已經賺返intc同work輸既錢

決定睇戲算戲飛$100當賺左

market hit 上去

一日升到ath

屌呀 limit sell幫我放左

下次40無問題

IB入左成晚都收唔到手機CODE

起碼都衝到40先啊啊啊啊啊

好彩入得切

可以講咩

ft不問市價入到

有冇話一晚最多停幾多次

好撚驚呀!!!!!!!

好似無

唔買 齋睇都幾好 睇 睇幾時爆煲

股神
我諗住50放
P巴點睇

我都係，撳住一開就即入
27蚊果陣慢左幾秒就入唔到

冇

屌，好刺激

呢隻野limit一定入唔到
只有market入

睇住你地玩
好有3月既感覺

睇下升到幾時先

daytrade 用sofi 走唔到唔好喊

可以

一個鐘

一日上400

又停左？

Kodk 市價入完即刻市價走係咪就有錢執

大家set幾錢

目標價幾多

43

莊家諗住玩我地玩到幾時

但market放好似高危

200up

一溶就溶返斷落都夠膽用最易死既玩

仲要呢d咁熱鬧既日子

前幾次係

首先要買到

得5股都好似玩詔山車咁

市價

推post快到

5股，完全冇壓力有壓力既時候會唔夠膽坐太耐，今次冇壓力，仲唔到我賺錢

美國佬訓醒
$50

火箭wo 邊有過山車

就黎賺多過tsla

仲有一分鐘 開

寧願坐tsm火車

痴線 36係咩玩法

下一站44

好撚緊張

一開40 再熔

心臟病

大家唔好燈 唔貪心 今晚上到100就夠

仲有1分鍾見證突破新高

跌到而家

cls 沖個涼就36

d疫苗俾人狂沽買kdok

抵你賺

cls 一日ath

有冇人有嗰幅警世gif

利申： 5股

最緊要唔係玩KODK 係用SOFI嚟玩 好撚驚但好撚爽

未去打機之前18
翻嚟已經36
再打多場咪72

再入唔到就收皮

Spce

志在參與

大家好high

我都叫有賺過,你...哈

50 不是夢

KODK心血少啲搞唔掂
一入市已執五舊

set價都買唔到

熔 43.450

43.4

intc

買唔撚到WO

停左牌根本買唔到

真係50見

又停 呀!!! 點解唔敢入

屌你識印錢咁樣 5分鍾印一次 依家43

咩世界黎 爆得咁快

ON99 無買

完全唔知目標價set幾多好

痴尻線賭場咁

一開就39

用市價入到

痴撚線 熔左幾多次

IB市價38.6@1

痴撚線,43蚊個買入數

睇到我都覺得好high

市價33即入100股都仲有

市價入市價出

而家Set 44

45

應該唔止50

30入43走
太癲

36應該停啦下

無晒買單

係咁停點賣

CLS 高J 29入都有得賺

29蚊入，43蚊走左

睇2000蚊啦

好彩跟到

下次50無問題

個個都用市價單搶貨，真係嘆為觀止

37蚊均價幾錢放好

真係痴撚線

女木

好玩，但唔玩了，賺左成個月糧

CLS 今舖人係史上最大型線上睹場

Cls

Kodk 43

38入左 依家手震緊

走唔走好呀屌

痴撚左線

唔撚叫自鳩私

用市價買高幾多

係咪破史高了

有冇人成副身家買佢? 真係買樓呢鋪

過左37歷史最高應該 睇路

入幾股玩吓先

賣盤個邊就快無哂

呢啲錢真係唔夠膽賺，睇下算

癡撚線, 兩日由~ATL爆到穿ATH

下一次走啦唔玩

而家入呢隻本身都係賭錢，仲要用market price買，賭上加賭

買到啦好緊張啊

大家等KODK
㩒兩個掣retweet 下先

巴打fatfat

冇賣盤...

準備死

個個入市價搶

又停咗？ 冇update 停咗係43

32入左 好撚驚

買1 長keep 100k

唔敢啦依加

入左張CALL

43啦

齊上齊落

無晒賣盤會發生咩事

市價盤都入唔到

有貨嘅set定70放 咁d人市價買咪一下70

以前做菲林就話43姐
家下疫苗點同

36變43表示已經冇壓力

cls 4百幾%

升到咁仲入CALL

f巴你好

賺緊十幾萬但走唔到

望到都驚

好撚驚呀

真咩

加一

新手一問KODK炒乜鳩?

set 50賣先

疫苗菲林呀 幫人影相=打左疫苗

由廿蚊睇到40 都唔敢入

侵侵送錢

ib 限價37入到貨 果然ib係正

停牌點算

無人出貨 直上100

WTF
43?

kodak 洗唔洗咁撚癲

Cls

想問下點先會升到停一日？

好撚刺激
不過11睇到43都無貨

22表示 我想搵位走

Market price

驚一跌會跌好快

派錢

合埋眼 set市價

菲林改變世界

Cls
好彩19蚊入左580股

美股新手第一腐見

唔貪就係

唔會，會由平接起先
姐係接左啲市價沽既先

唔係咁都仲有得升呀嘛

Make America Great Again概念股

kodk刷新我認知 升10倍

SoFi ?

呢D股真係可遇不可求

係咪電腦盤出錯呀

如果盤前買咗 一直冇走到

玩完依隻會唔會玩唔返普通股
一日已經賺成個月

Spacex巴

tsm 79無人理

研究指菲林對抗肺炎有正面影響?

仲有幾耐開返?

set左50放 你地拎去啦

咁都有得見到少年股神

而家先J 會唔會太遲43

牙侵做地莊 夠彊就打爆佢

d call開唔切

sc個班就慘啦

仲癲過 D 電影

ft黎

原來柯達係用黎取代中國

點撚樣？？

係

夾埋造市 快啲拉人封艇啦利申30

今日夠signal走貨未

kodk老細奶咗trump幾耐袋底先有咁既合約

冇放盤
個下先恐怖

Set左市價盤希望買到

我屌。43

仲有幾耐

好耐無見

升到咁 到時人踩人點算

有無機50呀大賭場

今朝睇12蚊唔敢入

熔斷個10分鐘好漫長

有冇人放到？

想知39.5入咗

直接set 100賣算

想買都買唔到

輸極都係幾十 驚閪

財自睇呢鋪

踩唔到
賣盤少過買盤咁多

直上100

我覺得仲有一兩波

19睇到43.....

侵借咗7億比kodk生產美國常用藥
減少倚賴其他地區

50

復完又停,停完又復
一隻股玩到變賭場

50.6.......

50.6

成個post 都係$KODK
$50 CLS

3秒停一次

痴線 睇到都覺得刺激

入唔到啊 屌

p巴入左kodk，宜家係咪fat fat

邊個巴打話 $50… 真係去到…

1秒50左

今次有冇3秒

高過INTC

。。。。。。。。。

有冇3秒今次

50.....

屌
Set高幾蚊都買唔到

做乜9

CLS 全部都係買單

各位幾錢走好

之前上400走咗1/3好心啲機學下隔離菲林佬整藥啦

又停 f5完停左

46入番一股長揸見證歷史

張CALL已經升左一倍，走唔走好

新手買左10股玩 都幾刺激

咁早50,應該可以再刷上60

癲撚左隻野

廿蚊望到上五十蚊

市價都入唔到

放左 賺600

沽左喇

到時困獸鬥

玩完呢隻覺得其他跳得好慢

32.60入都執唔少

連登都load 唔切

美國佬係咪痴線

3秒?

KOD即刻還都得啦

不問價搶貨，未見過

勢頭強勁

一個鐘唔洗就爆PO

用左10分鐘執左一皮

兩日升咗23倍

50 ，我屌你老母

p巴發大達

2000

好撚on9 第8次升停

開始傻傻地

Set 市價 46 入咗

買單多到傻

市價啦

心諗點解SLOW MOTION 緊

少年股神指數急速上升中
JPOW is coming
同6月頭一樣

13入，賺緊成球啦

今晚睇100?

到佢跌到第一次熔

一次過賺返曬

感覺差唔多 但貨真係太小

老散都可以夾爆佢

得0.99%賣
睇下算

隻野市值先22億
100蚊不是夢

KODK 一星期升左 2221.1%

得10股30.8係咪應該唔放見證下美股有幾痴線

唔會發達真係 唔敢入得多 個位數

一開始堆藥股都係咁啦

邊個價位放好

而家好似係賭場開大細咁 比5分鐘人落注 然後就開盤

45買到市價盤！ 20股

買入個到顯示50.6 70K 手
3秒後一野得返500手邊個一野放咁多

求問

sofi最高為0股係咩玩法

一早走鳩曬

張CALL 17升到30，好撚想追多兩張

有無人買左期權...應該發大達...

年輕人應該反省下點解今朝盤後唔All in

p巴幾時派錢

保障用戶安全

真係cls

d新名多到
我去開定個kodk討論區先

冇晒賣盤

終極大好友牙侵比你地執定D錢
一陣晏D大淡友出場就

100

睇住佢升都無入
今鋪真係要悔改

仆街今次真係大膽就可以睇定樓

依家追我驚到時IFC

SET定52先今次

kodk苦主區

出面已經有
以前有冇股曾經係咁

23入，50即放，心血少....

38入50放
100股

46入，一秒變50

個個都係市價掃貨

36入 賺緊60個

這些機會

43又入到
唔知幾時放好

前日又係咁
今次dup幾耐春

全部bluechip 都唔知走唔走好

已經無哂賣盤

有set市價入先

停牌反而令個氣氛仲高漲…

未見過咁樣搶

一開入唔到

早放咗屌

冇冷靜到

"走唔到"

疫苗play

GG

今晚會唔會有世紀巨棍睇
之後連登仔問點算

市價入可以去揀定九龍站上蓋
一係睇下買邊間 一係睇下邊棟跳落黎

今日連登又多幾多個人發達

啲Long Put價好貴
好想買

想知p巴幾錢走

以後跟你搵食

46入左